★丁蟹：每日㩒你900點！

痴撚線，拎錢都可以咁

唔使入PASSWORD既

易到單手都搞得掂，請呀！

etc 是咪有玄機

係廣告定咩黎

提款機登陸香港promote人用提款卡唔使再去銀行排隊

當年好正， 部機會有個cover自動開

果時第一次見應該覺得好先進

死廢老

我印象係反應好慢.. 好似之前渣打堆廢機咁

來料

丁蟹大曬

tmr again

講真，我都因為驚丁蟹，上星期走左，避過大跌

痴撚線 未見過呢張gif

coming

丁蟹日日攞9千

老貓永世無四千

x10000000000